[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (767)

辣殺9527

馬毛全隊降班空難死全家🙏🙏🙏🙏

有無手足見過我表哥超卓

小lin

多謝雲加
派d運比我得喇
錢派比其他巴起機

消失很久

Lmlm

我了

lm!

雲加今次要抽我了

支持

我地一人50啦

派me 🙏🙏🙏🙏🙏

多謝你，今次係我了

我8你2 ok?

lm

Ok 反正10蚊起機也試過

我lm you ok?

正皮win money

最後二百

羅馬 乜都大系列

果陣有認真度波唔同啦

起卓先生

派我 無錢吃飯了

ok咁你認真完記得派me

派禾然大錢

雲巴請你一定要派我

派我贏大錢

好難喎 呢排我只求唔輸本

咁如果抽到我就分20俾你啦

泡菜波係咪半細穩過西

尼到lm後10個抽

Lm

我

LM

抽埋，想4

香港踢個兩場英超波冇得買？

韓假大波波

馬會冇

唔明做咩唔開 on99

即場 驚封唔切盤

拜上盤？

-1

2次都抽唔中

出埋陣先都未遲 咁心急

德甲早啲開季
阿狗人腳未齊

今日再贏再派

G持

gchi

Slow 一定抽完派完

第一場自己有能力控制到既球賽，輸波即刻衝落球場屌柒古天奴叫佢踢好d

唔理，照lm

阿妓對拜又可以買1：5了

指定波蛋

有冇盤王教睇盤

陣都未出跌到1.75

大家好有信心拜炒妓？

$500 3堂

阿喺對澳職兩友誼賽嘅表現唔多得

LM 26222531

ok 26222531

咩唔多得
明明就贏
我買下盤

韓仔買好半大全大了
為左大家享受踩地雷既感覺
我決定半場先同大家講買左咩

含家產真係永世唔買呢對垃圾

愛華 川迪 有冇心水
想GUN

宜家講啦

jj聯 水原2。5真係gel定

agger 次次都斷佢 半格都收唔返

Gchi

下場馬毛100%

一見佢買大就得，成日俾人cup=總入球至少3球

天狼星表示輕鬆追和一哥

不了

我咁睇
8仁上盤
8仁大c
祝羊～

屌那星 買佢老母

西歐最撚西既前列：洛辛堡，馬模
完撚全捉唔列路

屌你

咩牙。。。
昨日我出bvb盤 small c 全中喎

你岩

Yes

我都想入,入錯左個HEHE谷

唔買就正氣

我都係 好恐怖日日講hehe

Same road

快d開波啦

開你波OK?

入左200

留email ok？

一齊羊

拜半大可信？

李斯特城 VS 西布朗1.95 3.50 3.75 0.95半球0.90
利物浦 VS 水晶宮 1.57 4.33 5.00 0.85 半/一1.00

全北-1
現代大球
首爾FG
水原半主

Gun

拜仁成4日無踢過比賽，依家出既正選都係想夾返熟
除左今日，拜下個月會對多仔
連踢2場，除左試陣，我諗唔到有咩好做

估計上半場會夾舊人，下半場會換人試陣 + 換新仔輪換 下個月再踢

炒炒炒，炒你老母咩

報驚

想問下有無阿迷係度

曼迷在此

點解嘅？

今晚阿仙奴將會一次過還返之前個十球比拜仁

小勝一球啦 十球太離地 比翻d面比拜人

真心想問廠迷平時會唔會買對家

會用唔買取代買對家

唔會

Sorry 開po累你輸了讓和

雲加巴打點睇暴龍哥

你開已經好過人妻

我記得上場打悉尼你話大炒

好似安慰我咁

笑死我

btw普巴有乜心水

吹牙

繼續負皮我

買完之後見到樓主係你 我已經知收皮

我無限支持雲加 點都唔會反雲

正評的五人

樓豬 導屎 滾水 聖子 基士文

起碼中條絕殺7.5b

反左舊登？

佢個未派3個100

點解會知冇我

頂....kick錯制正皮左

7個了
利申:本來個5個有我

是日錯事:你已正評了這討論

我9527先會負皮

一陣我又搶先

多謝大家
正皮羊大錢

FC江原FG
阿歧半和

想問阿係咪踢熱身賽特佳

有無水原既同伴

好似記錯 係英格蘭同德國

六點得韓仔波？
唔買了太假

車 x 龍半大

點解你會知

假有假買

睇錯，其實我係負評嗰個

漏左yoyo

全北水源拜仁半大號有冇人上船

現代全大

GUN

gay佬勿跟

全北水原半大

好彩我唔是

買讓和

全北果場365 角大9.5有2倍，馬會10.5先得2.1，開高人地成格

利盤any support?

汽車有即場鬼到

想報警

濟州全大
汽車-1
首爾fg
水原半主

李利 2x1

利撕飛

有冇清濟州？

DQ

搞咁多野做乜啊你

賭就波po賭啦 賭到開po都算 開埋ig派錢 好多DSE雞嫁而家 唔好搞到d年輕人覺得賭錢好易得唔得啊牛屎佬

...

普b別傷心

Me ok ?

全部同曬路有得唔傷心

全部同曬路有得唔傷心咩

阿妓半大仲有1.95有買襯手

有冇人派5蚊比我

普巴金剛琴日❌❌❌
今日加持佢全部✅✅✅

你派100俾我 我派5俾你

今晚阿記有齊拿卡 奥燒 山神 其實有得打

如果

全北回到1.92

感謝讀者

跟住你派返100比我 deal

人妻有心便可 心領不必下注...

然後你又再俾返5蚊我

拜仁3.5s

今天的事今天做！

阿 有冇陣睇

唔係 心動不如行動！

有冇人支持人妻戒賭

得佢老公支持

炒炒炒

ig反而多老野wo，連登先多中學雞

炒你老母咩

5:1 係拜仁對阿專用入球數字

後面嗰句agger Sad but true
去其他台真係慘不忍睹，多左好多中學/小學生/偷拍狂，仲要一堆人吹奏偷拍
以前高登年代邊度會有人想比人知自己有ac....家下.....唉

三星大船？

ig 8成比户口我 0字頭至1字頭
連登8成2字頭至3字頭，有d6字頭都有
結果好大差別

我1字頭 但我唔想用ig

有冇拜仁半大1.5/2手足

6字頭...

ig係賣料狗重災區，所以我必須要打擊

我都2字頭ac啦 又唔太關年齡事

冇ig 冇tg 冇snapchat 我已經脫節

仲有fb 香討

2字頭大概2010至2015開户口

遲下會搞

咁係以前唔賭姐 我係上屆世界盃比同事搞到我賭

我想問係咪無4字頭同5字頭 ，暫時未見過

賣料班傻閪咁都信，唔送錢比賣料狗都送比倫敦金 香港傻閪多到呢

我1字頭 但我感覺唔係賭左好耐

我70後都叫後生

When I say hip hop you say man

你70個月大就有

2字頭 開左唔夠兩日

派左膠

有無00後嘅朋友仔？

你

Man

屌呀

我1973年9月17日生

有冇七位數既巴打

想陰我😂😂

我户口開左5,6年 1字頭 我諗我執左人2灘

户口七位數(計埋小數點)

加個0前面，派過一個00xxxxxx

難怪.....

我老豆7位 早排俾馬會加多個0字係前面變8位

+1老豆賭齡應該有40年

將d霉氣過哂俾我

same

咁係你天生黑先執中

屌，你係咪我家姐

今晚買咩

小黑Lin

我細佬18歲 you？

重注買阿妓客勝破下記錄

好後生架wo

認錯人

原來係家姐你呀

我記得我申請個時送世界杯手指 我拎左巴西

😂😂

尋日冇角大頭浸屎坑位巴打，有冇人知佢近況

我老豆06開頭

收到料 🚗半主半大

喜欣五十路

不爭氣笑了

一開口便知老江湖了

我老豆04

如果有黑仔嘅阿迷可以買拜仁燈死佢

咁我老豆弱d 09

濟州全大
汽車-1
首爾fg
水原半主
拜仁5:1
拜仁半大入3粒

仇老

韓K全大

我老豆03

係唔係早幾日話輸到要自殺果個？

係咪全部買對家就得

100起機
全北汽車1.5b

今朝係度

韓k全部大波波

現代都大波 咩心態

6x1
3.5b

全北-1
水原半大
拜仁半大
哥本哈根-1
洛辛堡半主
些路迪半大

買注阿妓0:0先

馬你老母都輸左我2k

除首爾外全大

FC江原FG
阿歧半和
FC光洲FG

我就死喺魚拉突手上3.5都開唔到，咁就二千

好彩乾塘又未開門

我係哂兩隊既苦主

唔好咁 再咁絕交

每次諗起人妻老公偷偷爬水渠落街買對家既畫面

濟洲水源大波

hey0me

老公：有錢執唔通唔去執咩

全北入波未

全北大真係100%既波

3星轉埋球半盤

有幾場同路...補返對家先

華dee去左邊

阿奴係咪冇山狗

無

有冇同路上左三星大船 驚緊

買左尚州尚武好後悔

濟州away on99

韓狗要哂大波 理得佢點假法

買左盤

濟洲大波已死

韓假入波未

全北入未

痴線仲未有波入

濟州半大既我改名叫大奶奶

大球場都唔係坐爆

開波就咪貼啦

冇波入，大波已死

識玩

大波已死

有無全北半主

全北被人㩒屌

濟州0:1

濟洲 1:0

汽車入未？

其他兩場響下啦

屌 真係買大波好過

全北變左一球？

假波聯賽快快入波

週中韓職讓唔讓到咁深呀

以家先1粒 大波想jump

西布朗屌打

濟州濟州

全北

全北唔入比人入

汽車半場屌2粒先

衰喺全北手

今次仆街喇

234

改定都得了

汽車半大已死

汽車佬比人禁住屌

濟州 開-1客 OK?

3000萬翻新係唔同d

係就快d比人入啦

半場都未過過

西1：0

李城廢

角大已死

得全北嗰場冇波

j洛

wa屌 場場都入波 買果場唔入

全北已死。。。

買咗咩bb

仲有希望既

1-0

全北糕10

車1:0

車 1:0

比多球

全北1:0

快手半大

汽車10啦

半場主其他

lm了

汽車佬第一個攻勢就入左

跟我一齊講全北
全北

如果開到改名做滾水淥車

全北真係清泉黎

😋😋😋😋

半大

汽車 屌多粒 啪啪啪 屌多粒 啪啪啪

全北半大已死
繼續燈

入多粒入多粒

開到一齊食大家食j

軍佬追和

韓假假得黎點都有波入 點都好過巴假

汽車d組織 屌多粒

全北果場是但入多粒

全北快d俾人入一粒大家開心

好撚假

開到含我ok?

半大jump

d進攻數據fake fake地 之前睇live再望數據係2回事

廢鐵三叔

全北半大

睇嚟你都有鋪癮

頭先睇住佢比人禁屌...半場都過唔撚到...真係嚇撚死
點知一過半場就入左

汽車半大呀

好

唔好再吹奏吹親都柒

想試下，人一世

聖子想試，搵佢

大球場幾時轉左電子廣告版
我係咪太耐無睇本地波

尚武唔入比人入

又唔珍惜機會，之後冇唔好求我

全北唔入比人入啦

平時無

又中尚武伏 我屌你老母

4c汽車

唔洗改名叫大奶奶

全北半大先

塊地都靚左

光州係咁刷

係咁刷c 仲諗住等8.5 2倍入貨

兩場半細cash 半大crush

FC大邱 連續8場不勝開平手

軍佬

全北好牙煙

我話我0字頭有冇人信

初盤係幾多

你0仔我信

Gel
已係馬會門口

1比1李城

李城半大

冇得買果啲半大做咩

濟州半場比多球

全北半主cashed

半大未呀垃圾車

gel

12m

兩小無猜cashed

濟洲 2:0

半大未呀

jeju 0:2

濟州2-0

仆街

李城果場又唔開

快開大 濟州

全北2:0

屌 就係差全北

全北汽車半大已死

光周試下比多球

狗會驚係香港踢...會比人造波

汽車半大未

全北半大已死😡

屌你老母 上次買濟州又唔見佢咁勁

汽車比多粒幫69呀

垃圾車半大

agger

你很想要吧

全北半大crashed....

濟州-1 快手開埋

想食j

我唔想叫擔屎大奶奶/偷食大奶奶

現場買左主ng
見到客單刀
即卡飛落場踢走個波

1c李城

Jeju咁勁架咩 買左半和jumped

2c李城

Why not both?

濟洲
汽車
制鐵
現代
水原

賭香港波犯法

濟洲三星2。5

lm 了

波台手足啲名遲啲換曬都似

me

全北半大已死

即場客勝22>16

6點兩場開到下盤我派3個100 頭10

汽車比d力屌多粒啦

虹

Im

尚洲反佢

叫爆區

全北汽車半大呀

李城半大幾倍

半大呀汽車 屌你老母

半大只須一分鐘

全北9.5b ?

江原半主

三星大波jump

車上盤死撚硬

唔買首爾就咁正氣

手耳1：0

首爾01

仁川聯 0-1 FC首爾

半大呀垃圾車

全北半細gel ed

全北全細有冇同路

Ln

是否有希望

手2:0

仁川聯 0-2 FC首爾

手耳2：0

輕鬆半大

韓k

首爾 2:0

一次2粒 ？

點解得車開唔到

屌 上次就咁鳩

半大要炒車了

兩分波黎嫁

2分波

濟州全大
汽車-1
水原半主
拜仁5:1
拜仁半大入3粒

屌你飛左就咁正氣

三星讓球半唔撚入波食屎啦

😂

揀錯半大嚟買呀屌

3星半主

垃圾車半大叫爆區

汽車差d入

水原半大！！

十分鐘無腳好

天龍和到即派

講多次全北半細 水泥呈上

射左個2分波

上次唱埋情首爾都豬

車車2:0

車2:0又好1:1又好入多球啦

擺到明 hea踢

一定要2:0！

汽車踢成點？全大係咪已死

尚州廢撚到

三星全家落地獄

車 2:0

2-0 cashed

全北半大針

好波

全北正氣

fake?

大邱FC 1-0 浦項制鐵

2017 球探

廢鐵

大x

終於搵到工 買左上次洛辛堡win果一千落汽車全大

空龍中柱。。。車好黑暗

韓k多波入到

針了

全半大到派100 半細就 lm番𠴱堆派我100

Fake.

垃圾車 半大都開唔到

車攻勢點

留了

迫害半大

準備派我

屌個垃圾車前鋒扭過龍中柱

兩分鐘半大

3星2。5大1。49 開唔到真係全隊空難死

好黑暗

車半大
大邱
天龍

起機失敗

韓仔死全家

3星班西波主場 廢到on9

屌你老母三星入波未呀

江原半主 全南2.5 阿半大 派200 頭10

1.49俾狗買

全北全隊原地big bang

Me

屌你老母廢鐵唔好玩野得唔得

1-1

GOOOOAL

光洲求全家

屌 派唔到了 汽車

汽車半大要炒車了

光洲好波

1 比1on9殺我半主

半大cashed

車

好波呀全北

笑死 try my luck sin

半大到了

光州救左幾多個

成功半大

廢車

屌殺我半主

屌你老母 垃圾車

屌

絕殺

即場無好野 垃圾車

岩岩邊個lm我

Lo mo b

死垃圾全北

係咪未食屎？

一齊光州 光州

抵撚死廢車
買左半大，理撚得你

垃圾廢車前鋒屌你老母

半主慘了 全北個九號

正氣光州

半主慘死

死廢車

比email me

希望唔洗派返錢俾你

江原天龍入波未呀

廢鐵上呀屌你老母

廢鐵可否杯

個即場鬼到

汽車半大
正氣波

抵撚死啦汽車 空龍唔撚入

江原天龍快半大

鐵鐵雷獸射球

話派就派 不過下次派人最好指定我

100起機
光州半大

光州 光州

ben846548037@gmail.com

半主真係喊出黎

大邱盤收錢

三星2。5已死

撒冷hea

手耳全大

其他韓狗入未啊 全部半大啦屌

拜full team

差水原全大 開唔撚到叫金仔炸撚左南韓佢

Iphone炒家=.=

邊到頭十 我 搵搵先

完場搵 依定即場博殺

汽車 廢鐵

三星2。5

只愛著你 不會改變的

都話汽車上盤輸撚梗，好彩無買

快手入佢

廢車果種廢

頂d運終於番黎

全北 9.5b 有冇人要？

高蛇

imm

俾 𠴱𠴱轉盤我 完場搵完就抽

首爾fg cashed

我lm ok?

總算追返條制鐵半客

天龍半大未..

Quote 夠未

人妻where

有人派未

全bug汽車做乜鳩，俾榜尾圍屌

三星唔入比人入啦屌

Lm ok?

三星刷完數據未 入波啦屌

好撚彩介左韓職

真係有運，廢車嗰球連龍門都扭過，可以空門中柱

SAMSUNG入未呀屌你老母臭系

Lm 大戶 我買得100😂

假波

原來波po咁多人

天龍半大派100

劉翔

頭浸屎坑未

下次先

天龍低水2.5b

天龍

天龍1:0

天龍半大-1 快

冰封角球俠

冰埋7:20分個場先

仆街咁都認得

一派就入

三星cup啦屌你老母

三星半主。。。人妻俾條生路啦

拜主主+5:1/主其他
抽一個譚

好波天龍 入7佢啦

我屌

三原cup佢開大 快

買和-主先 7點4個場

派錢就多人

水原三星 0-1 全南天龍

下次改個難認啲既名

Our team to play @FCBayern: Cech, Bielik, Mertesacker, Monreal, Maitland-Niles, Coquelin, Xhaka, Kolasinac, Ozil, Welbeck, Lacazette

屌你岩岩入錢咋 三星唔cup又要入錢

Wow

睇波不忘買波

推po突然加速

4條有3條唔中 放過我

中場休息

收到風你開外圍

濟州，廢車，江原，天龍全大

推太快 車半大抽左未

外賣

人妻轉跟你ok？

lm gchi

水原快手1:1

長毛 岩岩有無留 你好似派過我 要指定你？

手耳快三粒

快呀廢鐵 屌你

江原大垃圾

天龍入多粒

10.1

廢鐵屌你追和啦

濟洲水原2.5

廢鐵追和先啦

拜仁就轉盤

炒佢老母啦天龍

揀啱天龍都冇撚用

派我

屌爆江原，之前往績十次開九次大，唔係今次斷呀

未必啱到

對家細波王

2017仲買廢鐵 利申買左

江原 大邱正PK

天龍一射正就goal

廢鐵 +1

你有無留先 太多我唔拉上去睇住😂 你tg我睇下係咪你

大邱 天龍

人妻放過我 下次贏錢定你同喜欣

鐵佬反cup得唔得

Jeju勁到

濟洲3:0 現代1:0

三星下場先玩野得唔得

濟州30，正氣到

得

江原 制鐵快全大 光州頭實

三星

手耳入多粒啦

天龍全大 廢鐵反杯 其他贏既照贏派500

濟州2.5b cashed

FC江原 0-1 蔚山現代尚州尚武 0-3 濟州聯

水原2.5

☺️

車紅

全北Rc

江原天龍 是但一隊半大啦 兩隊半大最好

全北red card

廢車rc

1-0

Rc車

100起機
光州半大
阿妓盤

Red 10

全北比狗屌啦

仆街。。。紅埋

10221

即場 無好野

傻西先買廢車

廢鐵0：2

3.32客勝

大邱FC 2-0 浦項制鐵

大鳩2:0

輸到圖都唔識貼
人妻

水原反cup

Red完 會發生咩事

心動

發覺買親車都有rc

痴撚線踢9人個頭，有撚病

制鐵追和得唔得

三星入波未呀屌

我買左阿仙奴
落注後一分鐘 便有後悔聲音。。。

Me jump了

lm ok?

屌 1830買左半大唔開 冇買開哂

3.32客勝上車希望

仲信雲爺爺

韓k幾時變左半大聯 以前係細波聯

拜仁全力喎

笑到我

場場大波波咁制

全bug對家頂撚實

全北紅左特撚別勁
完場3-1 我唔撚解釋

三星輸多幾球啦 你老母

但沒有行動

補返個拜仁主其他

[black]再見 [/black]

Diu我係咪鬼上身-.-

行動了

我做錯d咩

Which church

拎左你果一百買

1001

日光日白都咁猛😫

韓k有氣機會全半大呢

拜仔咩陣

把愛傳開去 派我

🤔

集氣 開五場都好

天龍半大 頭5 100

抽一

賓洲入未

水原半主！

又封盤

西贏派我有著數